又開火！雲高爾責曼聯球星唔睇email

【體育】前拜仁慕尼黑和曼聯主帥雲高爾，日前接受訪問時指出曼聯球星很不專業，不願意閱讀電子郵件。

前拜仁慕尼黑和曼聯主帥雲高爾（Louis van Gaal），日前接受德國《圖片報》訪問，提及過往在紅魔執教時所發生的事情，更揚言當年需要教導曼聯球星閱讀電子郵件。

「這是真的。我發送郵件至所有球員，在內容中指出，例如是他們的優點和缺點。我與IT人員一起建立了追踪器，追踪所有郵件，看看哪些球員打開了，並確保他們可以順利打開。此舉的目的是希望所有人在家內會面，又或是視像與我會面對話時，能夠有好一點的準備。可是此舉卻發現了他們的不專業，需要我向他們作出糾正。」

雲高爾其後續說：「但我在拜仁執教時已使用電子郵件的方法，我的信念是一名完整的專業人士，也希望以專業的方式生活。正如洛賓一樣，他就有閱讀電子郵件。」

另外雲高爾亦提及執教曼聯時，希望從拜仁簽入前鋒羅拔利雲度夫斯基，「他是目前世上其中一位最佳前鋒。我亦希望執教利雲度夫斯基，帶他到曼聯，價錢方面對紅魔來說不是問題，但拜仁卻不願意讓他離隊。」

狗點識睇字

雖然唔鍾意獌
但雲高爾真係好撚怨婦
不個都幾期待條友有得報復

記者唔問佢都唔會特別講返啦
你估佢真係咁痴線咩

屌, 開EMAIL咪睇佢D 死亡筆記
比我都唔睇啦

v92 咁樣教獌真係有d危

垃圾領隊
講野當面講啦
用email做乜尻

敢帥是無辜的

同肥賓比usb c朗睇簡直異曲同弓

ok屌你老母

#b

問心 打工仔收左工仲會唔會睇老細email先

公司email 過萬封未睇

屌你開記者會都識印出黎啦。

癡線 唔識當面講咩

以前抄完嗰本野傳開去睇就算啦 sd咩email

練波都成日見,開咩EMAIL

我返緊工都唔想睇啦

曲線讚洛賓，典型荷蘭橙

係 樓上班曼狗真係唔識字，話咩唔識當面講

目的是希望所有人在家內會面，又或是視像與我會面對話時，能夠有好一點的準備

垃圾電郵

我與IT人員一起建立了追踪器，追踪所有郵件，看看哪些球員打開了

屌那星 SET讀取回條咪得 比隻IT狗昆

力架點識用電腦

你真係勁, 又識寫又識睇又識吠